[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4199)

老友

我大岩剛溫馨提示

要買西部聯就快

樓主做到野

Push

lm

單sai

西部聯前風傷撚左 踢撚咩

推呢個

派錢? 西部聯點睇都嬴

大岩唔識開po

想念你了

推this

單蛇好球

岩蛇應當悔改

頭場特別事項全部掃紅牌

想去剪頭髮
長到膊頭了

咩料 cosplay Santa Clus ?

唔捨得剪 留左年幾

剪啦 2020 剪完行運

烏雞派錢波

成個女人甘

一陣咩心水

單蛇

死撚開啦 燈閪

惡撚到

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

兩隊西，信西悉尼算

橙撚到

搵人派錢俾我 快

出澳職水就派

春蛇混沌重心 閪部第一球

咁串

此話當真？

閪部大船

澳假11.5b

上場打得唔錯喎

點買

和你賭

星期五角細日

波post我只信大岩一人

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

戒賭料 11.5b

今日場澳職有鬼

悉尼女廢到

場上場下連埋球證

全部都係鬼佬

咸巴有冇角水

有幾件仲要係黑既

巧驚

即場啦
閪部聯唔知今場刷唔刷
要睇即場踢成點

角大 睇波

主盤100%

冇人支持大波?

呢個大陸妹簡直係人間性器

成日貼雞但唔標價同TG/we7係咩心態

自私食

Ig real__yami自己問價

閪部唔會刷，因為5-4-1死守陣

上次5-4-1都是貓叫單邊刷13

但輸

客隊100%

唔係日本妹咩

西悉狗黎

古妹幾錢Q?

小妹唔賣肉的

癡撚線 男人老狗叫自己小妹
有病食藥啦

同意，兩隊都狗閪黎

唔係西部勁
係西流堅流

盤都唔洗睇

真絲

無病就唔會上波台啦

1630 澳職!

買咩

10.5s 要了

bitch bitch

西悉大船？

唔會

Breaking news from Japam

1.99

西部？

琴日飛燕咁都走到盤

Mama返黎未！

今場要主呀

西大船

明顯打假

巴打

半一wo

你今次買咩

西流fg

頭先覆完左 做野忙左成日
睇返d留言先知又有手足留左acc
得閒去馬會先派錢俾你地啦下

讓1

本身好似半一

有重心了

如果西聯入波先，到時可以放心買角大
但如果場波一路膠著，甚至全程0:0
咁唔洗考慮角大

澳洲戰線告急

快講

之後轉咗啦

彩b

早買又然

hiiii

無啦啦咁認真

西流可以反底未？

啱晒 唔好同我爭生意

唉 唔好煩 半大算

幾錢玩一次菊花？

我買果陣讓一

呢隊野真係好奇怪 領先就會俾人刷角

想轉要西流

好!!!!!!!!!!

大岩出左水未

Hiiii

一贏一粒就開始退守送角

連登大船西部?

半大定盤？

沒有bogo daddy ky mama day3

半場0比2 重注

出左西部

西部100%了

尋日無人好正常
全部盃賽

派你100 留Tg

西流100%

大岩呢

收到風 今場西流反底 唔同哂 平手盤派錢

重心

西流fg

西部流浪者100%

出左九世啦

咪燈

從來未見過一隊波咁反智 製造危機

ok thx baby

jj買咩

西盤100%

半大ez

,一注先 貝利沙 入球
之後等live

大波算
唔洗煩

唔洗，過咗今埸，就賺夠錢了

角大已死半大已死

閪部聯好大機會

再講多次 西流反底

西部聯0@2.06

西部聯第1球@2.02

首名入球球員：貝利沙

重心?

來了

綠字係反定點

ys！

咪燈我貝利沙呀 dlllmmmmmmmmmmmm

綠字係因為岩蛇戴完綠帽

唉 想4了 88

黃正。琴晚佢黃字中

半大點睇

聖母燈水
1. 西悉尼流浪者 [0]

咁如果綠又中
all正手?

2020就到 仲估岩正反手
笑撚4

又要遲幾多開波

all in 主盤

一定，冇走雞

我都覺
買了十蚊支持

中

Thx bb

西悉反底

咁多...
我1$aud 算

半場先買

.......

十蚊日員

跪求頭球破門

我準備左$800

完場派比其中一位買西流既手足睇醫生

贏硬

角球買大定細

10.5s

平手唔買高水 你就笨柒啦

cash out左10k
唔想一陣去馬會入錢
貝利沙goal 快

mcdonal叔叔FG

connor pain首名入球 佢係香港出世

2.05

lm 我買左..

派我

12m?

rich jj

澳職買細 想俾手足屌？

味開波

我了

同sob同左路

有晒料買主盤仲買乜鳩角

係，炒埋

gel

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

jumped

西100%!!!!

小注杜基 yc撚下手算

利物浦 對 法林明高

利物浦主勝1.42 又派錢?

遲到西

1-0

10.5s大船?

係

Lm 睇走數

主盤大船

Ban?

Bam

蘇B VS 岩蛇

開個和波出黎打個和
Super~~~~~

特別事項全部紅牌 中5 1 100

var

Lm

wow 屌 大戰........

感到西式 456

西式反底

搞咁耐係咪睇緊VAR

我

大字做乜尻 我跟水

西流 100% 唔中我還錢

打交啦 出收山腳啦屌

西悉咁遲開波 又有劇本了

而家先出場

Book左場集體睇緊AV呀

下乜撚野 反摩要西流 我屌

sob 要幫手屌打我岩了

無入球 無c
踢黎把撚

屌 咪摘西流啦

咪賭囉笨

5 6 7已買
呢場有機會入球Show

睇啲賠率已經知有假波ready

0:0 0c ft

4-0

咪燈.....

兩燈大戰

Western Derby

和99%

0c針

西流cashed

收到路透社一手消息 西部聯會打真軍

屌你咁閪耐都唔開波，我飛機都打撚咗4次啦

你仲撚燈啦 五毛撚買支那

14c 13.5b gel

穆罕默德fg

真係似和波

呢場太詭, skip

未傾掂數？

仲唔開波 我屌你母臭閪

屌咁耐都未開波 見冇野做悶悶地
琴晚布魯日又執左d
最快留馬會acc既派200
一陣食晚飯去馬會cashout順便入

雖然同大岩要左烏德收錢 呢場不了

31520520

31 520 520

讓球-1@4.8

又遲開

Hi

any link?

快

西部打真軍

主屌打

我了。。。

Hi你老母咩 留acc呀弱智仔

40797760

半大？ 我唔sure

有無半大手足

27499033

你呀？pass
岩岩先話cashout左10k

異巴有冇水

噢 咁半大針了

澳假啲球員頸後面凸起一舊咩嚟？

客入先可能得

西流Fg準備

唔知呀小注咋 玩即場算

駝背

燈話人燈 幾好笑

爆炸晶片 再唔互毆就爆炸死

奶

唔刷角炸撚死佢地

終於開波 今天角大乎?

射咁正中

屌,唔撚記得岩蛇話要閪爆

西0-1

射正

跟了

西部射門+1

客差D

咁都唔入

因為西流要入

客禁屌

同sob同路無啦

半大24

10.5b 100%重心

角大24

角大？

10.5角細gogogo

西流FG ready

真

原來明神10.5b

西部Fg

細硬

角大已死

針

老規矩 10c ft

Gun了

西流禁吊

呢場咁踢法都應該會幾大波

半細全大
半2全10

立即入波

刷幾隻先啦

9.5s

角球落多兩格上車

冇c冇g 呢場針

買左大 feel 到要含了
開到半大派我 10抽1 500

角大比狗買

有

Me

feel到神10

快0-1

角球神 9.5s

10.5s 了
唔知等唔等到7.5 想夾下

咁多傻西想派錢

1c

無角點入波

點解可以無角

11111

好彩岩岩入得切9.5

準備神10完場

好感動 大家都好好想派我

西悉尼流浪者 仆街了...................

10c ft

西流禁屌

同明亮夾角

點解可以一出即有角

皇賭會成班買細

2

2c

發覺西流冇出美亞連輸3場

又一齊著燈

22222

準備入14.5s

222222

9.5-8

西流急落飛飛

2c gel

我個名

知唔知咩係神呀? 神以前都係人不過佢做到人做唔到o既野之後佢就係神

召喚咸巴 點睇

9.5

明神復出

半大等死

有角球神既祝福唔駛嗌啦

入多注主ng

西流禁屌
貝利沙 2.45 goal 快啦

明亮+一敏合體

西流fg跌水

半大已死

miss 9.5b

跌就入咩

10.5b
主盤
主ng
快手

乜撚嘢出波嚟

10.5s 2.08

有冇㩒屌到咁呀
真係暴跌喎

上場貓叫都㩒屌全場啦

tot唔見左 贏太多?

幾時9連c

你all in?

500

客fg

角球撒旦去左邊

冇角冇入球 屌你個西

西流入未

閪部 快d goal

你幫月亮爸爸介賭啦 佢上面好似留左ac

西流6射

一陣有9.5買少少支持下角球神先

西流屌撚到

其實貝利沙真係老

悶撚到

買左咩

做咩？佢個收費爐搞唔掂咩

禁屌唔入=？

西流必4 攻一段就無貨架啦

半細黨表示大力Gel

刷2隻角扮下野就唔刷？

賣料？
想知咩價錢

$200 1q

請尊重角球神既預言

西流禁屌 買左西部洗唔洗跳船

主禁屌 諗唔到點輸

Give me C

利華

唔駛 可以問大岩蛇拎錢睇醫生

貝利沙 anytime goal 2.45

角球神要9.5s喎

on9得兩屍

玩咗少少角咋，一早講咗呢場好鬼唔想買

10,5s

0:1

黃牌

半大針

唔係4.00@咩

西部入未 屌

g chi

佢首發事項

佢果個係anytime

0-1未

西流會閪反底咩 呢次大岩反底 西部上

屌 自膠

今年澳職真係唔好睇

10.5再現

角呢屌

G

閪部

J
想顏射佢

再無半大今年唔賭澳職 悶撚到

等收錢

明亮出手 角球神都要行埋一邊

西流屌打勁能到

屌你老母

屌你咩

入波未

閪流似反底

有c未

西部聯 玩撚完

場場都半細 cls

三格角球呢

冇 中場斷晒

賽前2.5/3 s 唔知可唔可以食全格

人棄我取懶獨特

三格細

快入啦dllm

半2全__?

閪部d傳波閪到

14

4

呢場細硬

屌你老母啲角停經咁停 屌你老母閪

Mama wru

All in左10.5b 針

嘩 西流反底？

幾押韻

咩閪部反擊勁 個個跑得慢到

都唔夠膽博2.5 s

半大派200

一cash out又要輸錢

半場00應該食到

起咁多腳 唔入都無用

乜撚都細

有名你叫老人隊

識唔識出波 出個波都上咗去九樓

Ok

對住獅子啲垃圾後衛就勁

80 分鐘0-0 先敢gel

就踢完半場都未見過主隊個龍門

養生足球，得閒贏吓波扮勁

主真係坐和望贏

呢球笑死 上半場就踢到咁

半大只需......？

下場

Mama!

西部叫糊

口

0-1

想block

勁

me

gun jor

我都想

8.5都買唔落手 悶撚到

10.5s係咪食滑

等緊

今季澳職無咁多角大架啦 學下買角細啦

西流只想唔輸 冇打算贏

召喚角細比犬買

今個星期角大個個贏6位數
一定有人再長追

西流8 射

仲有大半場想爆你9角？

客勝就快4倍

想0-1都唔得？

8.5都要唔過…

澳職除左兩隊 其他叫到氣咳都無角

8.5b 要屙了

越黎越覺得閪部羊硬

好 跟你

差差我老死 你收皮

等緊6.5B 足水

係到 10.5s

客ng?

花仔

留意到西部半場無波 係味試過贏

可能都係燒錢
半2全4

有無7.5

西流俾球我

即場西落到平半

半2全10？

呢d 波真係 無d 睇頭

快頂住半場先

又半00 悶撚到

9.5 24

No goal了

得閒就飲下水 唔買角小既真係驗腦

角呢

悉尼叫都唔使叫
一入波先就冇c

好主場雞

又係個圓形場踢
開心啲咩

半2全14

射乜9

10 蚊半0 頂唔頂到呢

就黎瞓著

半客是夢？

無入球 5倍 入定？

唯一跑得起果個8號傷埋

想all in 主w @2.07

買左了

cls 藍天射球 on99

半大準備好未

跳得

半場0-0 收左錢先買

8.5B已入手
要叫角了

澳職傻閪先仲追角大 10場開1-2場 俾狗屌

入球細 allin

咸巴同路了

6.5都會有

休息左幾日係時候出手

仆街8號係勁嗰個

如果真係落到5.5，再入多一注

睇個勢5.5不是夢

呢場0-0，2c波台死幾多人？

角大爽爽死

半2全2la diu

犯規多個踢波 有咩好睇

No goal

澳職定律 禁屌唔入比人入

我中過悉尼老鼠同西悉 再玩澳職角大正傻9

封咩

半場前整多2C先啦屌你

呢d波。。淨係係個中場到踢 點有c

主12m?

伏*

俾啲驚喜你啫 冇事發生

反正班前鋒都唔識入波 快撚d打交直紅收工啦屌

CHING 識D野
起碼等到6.5高水先玩2K當賭運

5.5b可以一戰

cls咁樣踢
真係有機00 ft

半2全10 派3個100

半0全11都試過啦 驚西

西流龍門就黎訓著

半11全13 都試過啦 驚西

“

主隊根本唔係想贏

9.5s 等到3.5b再夾角 估計4-5c完

I

半8全8都試過啦 驚西

閪波

如果之前9皮角細全餐嗰位巴打係買呢場就好了

d出波靚到

無咩可能 呢場班少8隻

閪部下半goal啦屌！！！

嘩屌你西悉廢到

入左未

咁多勇士買角大

又嚟一球藍天出波

咁我又唔覺主會輸

等到6.5 就夾了

佢就係想和咋 呢啲西波小小志氣都冇

8場波得1場半大

等爆角

6c ft

夾西咩 幾時追角小都贏

0：0 ht

Wsw gelgelgel

上星期上半場爆角 下半場停角 今個星期調番轉 驚閪

半和gel

真
唔買角大就笨柒
中9硬

我落去出波都好過佢地

自撚私 半2全11唔撚得既

9.5s穩到

我落應該拎埋盃

中場7.5b 1.97>1.90

皇賭 手持9.5 10.5s

Mon到野

手持2.5/3 2/2.5 1.5/2大波 點部署

輸錢算

下半場3:0

100

針了，通常咁落都開唔出

個和你賭廢撚到

買左7.5S
對賭了

等6.5 入少少 屌下

半主跳樓算

點解每次相信西流反底嘅時候， 睇佢哋踢波都撳住人哋砌， 但最後結果係唔知點解輸咗

想買0：0

G持

Wait 6.5算

2:1 2:2 1:2ok?

個和你賭鋪路賣料？

下半場，3粒，有冇機

古語有云半大全細半細全大
角大黨有福了

次次睇佢哋好撚勁， 到最後輸咗

賣料既我跳樓死

借香港人個名呃手足

買撚左2.5/3大 你輸就比人抄0:3

似

其實好多場....越睇越唔覺得主贏到..
閪部成日都比人禁屌就無啦啦中出左對家

買左客fg 係咪可以排定隊ifc

同路 個款唔係冇可能

我都係西暴聯， 屌你成個上半場一個攻門都冇， 希望0:0

點解唔入黎？自己開po又開tg做乜7

定啦

下半場秒goal

西部聯真係好神奇

補注1/1.5s 會唔會輸哂2注

自己係賭仔都咁話
導人賭錢好撚仆街

聖誕節臨近好多都hea踢唔想傷

原來有場澳 半3全14

這些西波不賭為妙

依隊野我之前中過幾次NG既伏就係咁...
禁屌禁禁下唔知點解佢就入撚左

究竟邊西個會贏

On9一開波出10.5b 仲話教人嬴錢

啱 輸就借雲爺爺教英超第一年都未拎到英超

買左主第一球

一睇就知唔識賭波 買澳假角唔等即埸

邊個係和你賭

對左

same

咁把炮 有冇lihk

55分鐘前1:1就好

行去陰間

貼上黎邪一邪佢先

3C

3500買fg 咁大信心 跟你50

7.5B
2.02
易到

@winforhk
笑撚死 一齊贏馬會救香港

見到加多注客ng先

2:1

主又㩒住嚟砌

3C
刷角吧

半2全14派1個100

50分鐘1:0 55分鐘1:1 ok?

ln

真心 西流要入都未到西部啦

即場再加注

即場西部聯第1球@3.04

（超重注追數）

入球球員：貝利沙

一球都無

主禁屌到冇氣咪輪到西部聯架FC發力囉

又話買左7.5s...

小心0:0啊

入波呀屌

角球 快

應該8c完

客0-3 派1個 0-4派2個 0-5派3個

-8c..

成日鳩斬上前

西悉尼全隊斷腳死
快啲輸咗佢

9c ok?

立即刷角

買多注1/1.5b 唔中就去跳樓

0:3先派
好難喎

其實唔難

咁快有0.5/1 買

10.5s食滑

果然係西鬥西

收息未

雙西有冇直播link

西流腳軟?

S?

如秒叫完3333之後下次叫4可能要等完場

1.4
一球完場就1.2

4C

444444

444444444

-8c

44444

10.5s gel定頭落去收錢

4C
7.5足水旺到

4c

有冇直播link

半2全4confirmed

Jump

8.5B
再追再追!

13.5b 點部署

刷呀

入錢

10.5s x 7.5b係咪無得輸

度下場，11.5 b當輸左

兩注贏哂啦唔洗睇

Gel

7.5b 10.5s 快

8c ft?

西去到讓半球

有無人懶特別買左閪聯

角角角

7.5B宇宙注快!

法國菲清永遠角大

5555555

好耐無見澳假0.5/1

-7c

5C

7.5 果然有野 差差

整多4隻

7.5b 10.5s

易能到我

冇6.5我skip算
食注半和留返今晚好過

555555

9.5仲有得叫

2.02
7.5B 50
準備

西流冇氣未呀 夠鐘到西部聯架FC發揮實力啦

50K

10.5求助

9.5S己入

8-10c ft ok?

要爆

1:0 準備

信大莊ODD

fast

0:1準備

頂盡10c ft

0:1 準備

西部聯啲反擊好勁

信念唔夠 想跳船

西流Goal贏盤 ok?

咁樣踢 00
貝利沙goal jumped

同上場打貓叫一樣 被屌打一野反擊就入

西悉 差唔多啦
認真少少啦

比多6 求下你玩下半場刷

西部聯一個反擊就掂啦 怕西咩

next la

No

8.5

買左0.5/1 大 快入1粒

比多8啦

想得太多～～ 想得太多～～
wo ohh

好多場都係被屌禁 一下反擊就goal

廢老沙快手啦

8.5s 0.0 ft plz

一早7倍入左貨

14c 1:0 ft

過左60分鐘，西部聯唔會有波入

又停c

咁主入你點算？

10.5s 7.5b

9.5s頂實

天意如此認命

我就唔信仲刷到4隻角 8.5s輕鬆gel

14c

666666-4

6C

66666666

6?

-6c

貪心要左3.8 13.5b

睇勢最多8c

西流都唔係早幾年個隊

刷多3C

總之唔會有11

星期五晚同條女book定位食餐好爆埋房啦

想4了 7.5b 10.5s 頂撚住

7.5中場送$$$

9.5-4

Mama!!! 同路1.9@

9c好停喇吊

同路贏硬啦

西流班畜生唔撚識開角學人刷 刷刷刷 返屋企刷你老母隻閪啦

咁樣7c算喇

Mama

7.5b 9.5s

666666666

失控蛇上身

爆呀角球神未

早左幾分鐘買，驚半場前刷多1角
好彩8.5都唔算離譜

巴打澳職都買細

爆一下連角唔該

冰角

西流識Goal未呢

貝利沙人呢？

1.5大 是但一隊快手入波

西部牛仔上啊！入爆主隊

靚女 你上水啦？

信念不足

完場未呀吊

7.5b gel定都得

0.5/1 大全格 加2.5/3 s全格
派1個200

西4.15fg

13.5b
主盤
主fg
同我上上

mr

停屍間

8.5 9.5 10.5 11.5 13.5

靚媽出現了！

角球神+我明，好難輸

100%win

咩話又中

老女人

姐係岩岩好2粒

lm睇12m

越睇越似90分鐘西部一球收你皮

神10召喚

主入未

主差唔多啦

主唔似

多謝一敏蛇 我定晒

咁刷分法馬會送黑卡俾你未

賭澳假心好攰

mama 賽前睇幾多隻

次次3格角都沒我份13.5b jump

你咁樣贏埋都唔夠輸

兩隊閪波究竟踢緊乜，除左岩岩開波果下之外，成場閪波

10.5s sure win

一格角都開唔柒到

開個1.5b畀我好唔好

Mama回歸 老撚都跟

8.5係真係細

7777

Share tg grp 未

-5c

快手入波

西波買3格

7c

7C

9.5-3

好想買9.5s 但角球神

西聯入未DLLM

送角 連角未

3.8好吸引

刷未呀 屌你呆撚停啦 我想錫住你地 唔想屌 好唔好

-3c

-4

-4 同我叫出黎！

比一粒啦

7.5b gel

終於出返嚟
今晚羅馬3格可?

8c -10c ft 快！

9.5忍唔住再入多注

-2
快刷角

0：0頂實

8.5s 可唔可以頂到完場

有啦

西流就入

差唔多一個反擊0-1

細

-2c

9.5 10.5

10.5s雖然低水 但b既都買黎跳船補補血呀

你個名

主上呀dllm

一睇賠率仲以為西部聯紅左個

2倍wo

大岩又玩燈到no goal

西流刷數據 13射3中，亂9甘射

西部快入啦

屌你老母 貝goal jumped 88

0.5/1b 準備入

8.5準備跳船了

比多4隻

咪00la

終於換走件老野

識d 野

最近轉做gel頭俠
半場75 85b爽到

00比狗賭

叫左好耐喎金巴你
買好大咩

88888888

貝利沙 out

難d 跳船啦

洗閪8888

-4c

大定細重諗緊入唔入9.5b

-1

8cccccc

7.5b 2.02
Easy cashed

88888888 咸巴就爽

88888

換走 jumped 88
角夾撚住

入波

真係派錢

8.5 gelllllll

唔洗跳了

13.5b重燃希望

比多3隻

9c

連C

999999999

2連！

換走what

半2全？

9

9999999連c

收錢

-1c